屌你老母日日講要一二三百萬人咁你就咪撚攪港島啦，點撚樣過海呀我屌

真係好撚on9你係咪想夠人㗎，想夠人你明撚知黨鐵會封島你仲叫人過海你真係蠢撚到

唔係想割但係一定要屌醒班友

定係大家真係覺得黨鐵封島係有可能聚到過百萬人

有心要過點會過唔到

已經冇可能再純和理非
有不反對咪又係照出tg提早清場
佢求其插隻鬼入嚟就搞掂啦
唔好再咁天真話純和理非就冇事

而家食飯揀地方 玩咩

點過, 3百萬人
你點計數
冇左鐵路根本冇可能運到咁多人

地點門檻越低越多人企出嚟

係呀游水囉，屌你有冇出過去㗎你，嗰陣有黨鐵有巴士咩撚都有剩係等走都迫3粒鍾先去到車站，冇鐵你唔游水過撚到去咩屌

游水過去？

有人講過維港兩岸睇煙花

咁不如開花，總次港島攪係冇可能人多，係物理上不可能唔係冇人出嚟不可能

中文版本—公眾試閱版—正文

警隊涉嫌濫權資料（六／七月）

警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

係呀，係去唔得到又走唔得到呀！

又反轉頭討論集中？
班集中撚未鞭屍夠？

10月1都未知錯？集中撚係鬼定弱智

我唔會過海，我過去深水埗楓樹街球場算。

屌你老味閪 洗閪話比人知去邊到集會咩
醒目啲啦 想去咪去囉 打游擊咪仲撚爽

今時今日仲係度玩人數 你真係覺得多人政府會理咩 你搞港島遊行都未開始已經同你封鐵 set roadblocks 去到成堆防暴佈晒防等你 打遊擊好過啦

今日一定要出，因為今日唔出。

林奠會話蒙面法成功止暴制亂

今晚一定要18區蒙面開花

今日唔係End Game 但今日一定要出黎

其實唔關有無心既事 走個陣點走已經係一個大問題

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

agger

pish